[Uaena] IU 討論區 (2) - 令人感動的 IU 24 Steps in HK

置頂唔貼住啦... 大家繼續回味下個 con 先啦..

喜歡你...

那雙眼動人

多謝

笑聲更迷人

我靚唔靚呀

每一次既多謝都好可愛

宜家iu係咪好少唱三段高音

頭先明明開咗個新 post ...
不過唔知開咗去邊個台...

開唔開心呀

MIA MIA MIA

本來已經預咗佢唔唱三段高音， 真係好驚喜

隔左次 今次有唱
btw 有冇人可以打番張list出黎

想聽既大部份都有

三段高音而家真係買少見少

滿足

新post lm

我唱得好唔好?

實少啦咁傷聲帶

好唔好聽？
好好食
多謝

佢下年仲有冇機會黎呢

廣東話係世界上最難學

估唔到會聽到

依加諗返起都好好笑

好可愛

YouTube見到有條係原本冇唱三段高音
最後重新來多次果段，唱三段高音
有啲1999，唔知明唔明

好正

鍾唔鍾意？

剩係影到MON

巴打呢個角度真係岩岩好

如果係香港showcase
無記錯就第一年黎
good day唱兩次

好難講
雖然今次真係西利 眼見冇乜吉位
btw 好好彩買到比較前既位 千五蚊抵番哂
仲有個幾靚女既坐隔離

modern times 果期既編曲黎

應承咗

似仙氣多啲

Ho掛豬你地

留名

有巴打坐韓妹隔離

一定會再黎要信娘娘我地約定左

好期待下一年

會再黎

佢講左就會做 下年見啦

巴打你影相有無比人捉

其實佢地去到中段都唔理

我見山頂D位好空

我前後都有韓妹
前面果個跌左野拍佢話佢知佢聽唔明呆左呆

我見山頂好似完全冇人

我側邊 前後都full

我都算最後

佢地淨係會係咁意叫你收番
等佢地行開就再舉番

你指後面斜台？果度冇開呀

喜歡你

其實我都唔想理佢地咁多... wfc...
以事論事今次佢地舉手幅同埋條片係成功既
燈海就算撚數啦... D 人根本都唔知幾時要舉...

我只係覺得佢地咁樣迫人俾應援分位係好唔公平啫...
而我亦從消息人士之中聽到係有幾多人對佢地咁樣分飛係不滿...

團飛還團飛, 應援還應援...
兩件事撈埋一齊肯俾應援錢價高者得就優先揀位咁同買牛有咩分別...

買牛D 位分分鐘仲靚過佢地添呀...

噉個韓妹實記住你啦

我果邊有個人兄全程當聽唔到照影

執完就成場冇擰轉過面

Youtube有幾段喜歡你了

感動既係貴飛坐爆哂

所以我一向行動上支持U巴，
但作為飯，精神上都尊重每一個站既

段片係幾好
不過好似要燈海個陣舉咗手幅

對唔住 係我揀左5

原來係你
我想要2嫁

中間舉先跟住舉

lost child

段片其中一把聲好好聽

小心j錯肥婆

但後面冇開

唔緊要啦 雖然我想要secret

就係你揀走左secret
不過red shoes就由得你啦

kelvin巴

睇完con,滾動留名

好似發左場夢咁

我仲未回到神

仲回味緊

有衝動想去埋台灣睇

會唔會搞到台場有壓力，香港encore4首

新po留名
演唱會後遺症中

same

大神

一開始以為係搵yoo inna錄

恭喜各位患上演唱會後遺症

好想去

我前面有條友影mon影左成場

重有兩個大陸落黎影相阻撚住哂後面睇

樓上問歌list...貼多次

Twenty-four
Red Queen
小丑向着我笑
（talk)
New shoe
You and I
(間場影片)
Someday
Bad Day
Mia
（talk)
你的意義
Old story
（talk）
囍帖街
喜歡你
（影片）
陳煥仁：愛是懷疑
陳煥仁：怒火街頭主題曲
Boo
Marshmallow
（Talk）
你知道嗎
Leon
（Talk）
聖誕歌
（Talk）
（應援影片）
星期五見面
Let it snow
介紹band
（Talk）
好日子

（**Encore）
問答題
紅鞋兒
心
Rain drop
（前排跟住MMO唱the shower）
The shower（半隻）

係睇就去睇韓場啦...
下次有韓場既話我都有D 心動想去睇...

求原諒

返唔到轉頭

我前面都有個係咁影
心諗用iphone個芒睇會清d咩

有韓場一齊去

影mon無乜問題

影相果兩件大動作到

我就特別鐘意個幾首拍左
咁岩係哂開頭
之後諗諗下都係交番比啲轉業飯拍
做番乖仔
我遲下up返上兩次既720p手震版比大家睇下

韓場真係好似正好多
有得握手
買黃牛最前要幾錢

唔該哂

唔知會唔會有IU TV

有冇人見到佢著住"被堅" 出黎果下似選美

真心睇完今次港場重拾睇娘娘韓場既意欲...

其實我唔明點解hanjin同娘娘零交流
正常都會同台講幾句掛
本身我仲以為會有合唱 唱下聖誕歌咁

又會搵得咁急今日先第一次見

佢太忙

我稔下次再黎都繼續搞Concert

希望啦

好明顯佢地應該唔識而又佢咁岩為左宣傳出黎zip時間

Showcase睇過1次夠 我舊年都冇去
Concert即刻9衝

駁唔到,似收錢宣傳 寧願娘娘唱多兩隻歌好過

concert同showcase真係不能夠比

concert真係世界級正 !

同埋俾時間人去廁所

唱一首都算 唱兩首

分享幾張相俾各巴打回憶下
利申 唔識影相

一開頭唱愛是懷疑都幾好 炒熱到個氣氛
之後就

叫呀kay仲好

希望係
唔好再搞收賣佬
抵讚既係字幕
雖然用拼音同有d 位甩碌

個bass太勁搞到我個心咁比人dup咁

仲有有冇人比會展提醒人唔好拍攝段audio嚇親
個請字勁大聲

呢個位係比娘娘休息同換衫姐 所以有嘉賓係無問題 但見到係呢個肥仔我即刻笑左 其實肥仔幾慘 佢幾唱得 可惜唔型而且係肥仔

我以為合唱果d 歌會冇份 點知又有

個bass相對紅館已經細聲好多

爺爺

Someday果陣我幻想過wooyoung會出黎擔傘

大左肚 好似係

其實佢都唔係冇料 但係爺爺 爺爺搞到好怪

冇人預期會係佢
所以真係唔想比反應佢

叫邊個都好 起碼要有d交流
當然如果可以同kay合唱囍帖街就

開show前睇fb有佢同iu後台合照，真係上台唱

當娘娘講第2個驚喜我即刻ff係kay

同本地歌手交流應該有難度
都唔知佢識得邊個 而且下下要靠翻譯溝通都幾冇癮 講一句停一下

sor 冇留意fb

佢連iu個名都講唔出

今次字幕幾好

心真係好聽 但前後左右都冇人識唱

聖誕friday

淨係聽得明啲短句好彩都叫夠答到娘娘問題

睇邊款喇叭，今次果間做開亞博韓團，紅館台灣團都係呢間

心有餘而力不遞
年紀大 又冇時間記性又差左

你比時間佢抖下啦
又跳又唱

有一刻都ff過kay
但轉頭就諗起佢大肚

無乜人嗌囉...

成件事係錯哂
錯timing 錯地點
唔係話唔鍾意佢，而係佢同IU完全零交流，即係諗住就算唔同台唱歌，但都講兩句丫，點知係一唱完就走
成場show唯一挑剔係呢度

今次比個讚比secret garden公司
出年有機會再搞過

其實娘娘係咪真係好中意香港

如果係人妻 kay 做嘉賓咁就真係堅正啦...

出年啦 實生左

有冇人覺符leon個台好靚

應該真
過去幾年都黎

都係架...
唔計日本既話...
海外 showcase 同埋海外 con 香港都係首場黎

dancer短頭髮果個都好正

老老豆豆係咪已經完全放棄左日本市場

其實好多韓星都鐘意來香港

我反面鐘意佢夾克加旗袍
好有style
仲要有支杖
初初以為係百變小櫻個枝
佢有下想就咁用手掌hold住枝杖 但係失敗左

以前初出道既人妻kay 都仲OK 既... 之後既歌都麻麻地啦...
利申... 有買佢頭幾隻碟... 第一次 con 都有睇...

長金色頭髮個個我都留意左好耐

香港有冇啲女歌手係韓國浸過又或者識啲韓文?
除左As one既Shin

佢肯番大陸一定紅

我都同fd講左句乜百變小櫻咁款

ig:nan_bee_ 好耐之前有人post過出黎

合作歌都冇出黎好尷尬
覺得佢唱歌幾好，但件事好唔知咩事

呢位巴打真識食！！
短髮果位 dancer 堅係正...
我都望撚咗佢好多次...

利申... 有 follow 佢IG

佢有張相tag埋其他dancer

老老實實
重係朗豪坊唱果陣真係好勁
爆完兩次肺之後....

好似係我黎...

有無其他DANCE IG

娘娘都好似唔好意思咁
後尾都幾次提番hanjin

不得不說我係短髮控
iubb變番短我比200分都唔夠

佢講唔出IU兩隻字已經係死罪

今晚真係好正 太高汁

IU而家啲dancer靚左咁多既
以前Good day果排果啲麻麻地

真係個個都幾靚

開心share

上面 post 晒出黎啦...

F5唔切

係咁loop梗喜歡你

留定名等打包

好想同娘娘一齊唱uaena song

我覺得可以黎唱歌但講唔出佢個名既難度都好高

完左Concert之後好想佢快d cb

Iu

有冇人知娘娘一開始講左咩

唔係好識韓文

佢instagram有提佢個名喎

老老豆豆 瘦左

佢淨係話呢位韓國歌手好唱得架

有冇人有錄佢錄俾香港飯條片
唔知點解好想睇翻

無望過d dancer一眼

望唔到 第時有錢一定買最貴

仲回味緊多謝

娘娘話拍海報時成日第一時間諗起香港
成日都想黎香港拍
跟住問係咪好想見到佢
之後就講:"想成日見?"

有錢有時間要去韓場

韓場多歌定今晚多歌？

dancer 都係重點黎架...

你走寶啦...

老老豆豆 唔識韓文既情況下去睇韓場應該只變成聽歌冇交流

巴打們坐嘅左手邊好有氣氛
自己同朋友坐右邊無咩人嗌

係後面有幾個姐姐到Hanjin出黎宣傳自己d歌嘅時候講下粗口叫佢走

Encore左咁多次真係好驚喜
聽完live之後真係返唔到轉頭
希望佢快d再黎啦

btw首站支野真係好雞，連埋自己至少眼見三十人fing爛左/過支燈

好心（皇室堡個次見過嘅）肥hani做到咁就咪做啦

娘娘韓場超多野講 佢次次都留一大段時間同飯傾計

正式 con 既歌其實差唔多, 都係廿幾首

咁當然港場獨有廣東歌啦
不過韓場亦都有超晒時既 encore...

海外場黎講今次唱到11點其實都已經好驚喜

韓場既 encore 先至係重點....

果次去個encore 係全部飯圍哂去台前, 超近距離

通常海外場都好早走
睇黎娘娘真係好鐘意香港

其實娘娘都講咗好多嘢, 吹水時間都唔少
再加埋 encore 四首... 估唔到睇到十一點先走

位置太遠影唔到靚相

第一次睇娘娘正式concert，實在太正，如果會出演唱會碟就好喇

仲以為好似之前咁十點幾完場

果次Friday得幾句

你跟我買飛咪坐左邊囉...

嗰支膠劍都唔係第一次飛爛架啦...
估唔到佢地會再用...

都係我上年嗰支高汁好多...

難啲

你上年係邊支

彈結他係左邊，影相又係左邊先

短果支

我潛得太耐冇跟到

有冇巴打瘋狂loop梗喜歡你
真係超好聽

U巴下次真係唔搞?

分散坐重無聲

今次左邊明顯大聲D

唔知點解娘娘公司係都唔出演唱會既碟...
咁耐以黎都只係出過兩隻演唱會相關既DVD...
仲要係唔完整... 出得幾首俾你係咁依睇下...

係咪everything's alright果幾首

逼你比錢睇Con

好彩依家有飯拍, 可以好快上utube睇番

不過有演唱會碟一定買

有冇link
將作變成mp3先

其實點先算[獨家]
我個人理解應該係得你一個影到...其他人影唔到先叫獨家
點解用自己部機影完就叫[獨家]

去睇某站既"獨家"咪得
講左咁多次都可以照用

由佢地自high下

你唔明架喇
我都唔明
佢地係咁

我不嬲都係咁講架啦...
獨家呢兩隻字係解你有人地無... 咁先係獨家...
同一個地方拍既片個個都拍...
咁點算係獨家...

所以我從來都唔會用 獨家飯拍 呢四隻字...

其實U巴今次有幾多個人搵你買飛？隔離都係百幾個

演唱會後遺症又黎啦 狂loop緊d飯拍
星期一exam未温過

我LOOP梗呢條
但後面會有觀眾聲

我個f d 話聽日考難果科

好眼睏但想繼續聽喜歡你

我今日聽完之後個人勁開心好有心情溫書

狂loop youtube點專心

我覺得我嗰支拍埋落其他應援燈唔會差得去邊...
同樣都係喺個底紐個開關

我一支成本等如十幾支膠劍架...

如果要咁多位巴打係今日呢個concert簡一首最鐘意既歌
大家會簡邊首?
利申:仲回味緊

某站d人係坐邊個位

聽朝考930

Someday
最愛dream high

mia
呢首好耐冇唱

演唱會真係唔同垃圾showcase
正好多好多
事前已經覺得唔入場唔得
果然 乜都抵晒
全live好正
同fans 互動
真心睇得出佢鍾意香港
雖然我唔係hardcore uaena
大概都知iu好少眼淚
唱마음個陣有下好明顯忍住唔喊
好多謝iu鍾意香港

好少可大會配合應援
btw 張應援指示好混亂
仲要得中文。。。
支虧光劍太長
場地又平 好干擾視線

好多熟口熟面既users

既然都完咗個 con... 我都唔怕講...
今次我都團咗一百五十幾張飛...
今年個19主辦俾D咁既位我... 我下年真係唔會再搞...

聖誕歌

要我揀一定係喜歡你, 太好聽
如果係揀IU自己既歌
我會揀Mia
因為一直以來真係好想聽IU唱Mia既live

高登好多巴打一齊訂飛嘛

真係有眼水見到

聽到someday喊左，入坑歌

好似希咩人識。

冇啲巴打一齊坐都唔知點投入

喜歡你真係無得輸....
如果係娘娘既歌... 我真係好鍾意 rain drop...

有
雖然淨係識唱副歌位

同好啊 我叫左出黎

多過隔黎......應援支棒唔洗好多錢...

Rain drop上年冇唱今年有

現場band +和音, 真係好足料
今次雖然貴過上次少少但真係值

前年有

上次唔抵添啦
伴奏冇夾band 夠鐘就走人

冇睇Dream high就基本上都唔識
但我自己都唔好得去邊, 冇睇製作人
所以都唔多識 心
係出左碟先知有呢首歌
上年我直頭冇聽kpop, 乜都唔識

好開心今次唱左好多冷門歌
IU成日都好驚我地未聽過, 但我好想話比娘娘知其實我識哂佢全部歌

Dream high真係冇得唔睇
強烈推薦未睇既巴打快d睇
有超肥u

巴打識貨

我2套都冇睇, 但歌有聽足
其實IU演技唔差, 但我對韓劇真係冇乜興趣 , 始終都係鐘意歌手U多啲

肥u先可愛

唔知今次喜歡你又推幾多人落坑

其實呢d我覺得都唔算冷門
我好驚佢唱feel so good, wisdom teeth果d
我真係可能要聽到副歌先有印象

我好似見到你？定眼殘

咁就睇下喜歡你條片有冇係facebook係咁傳啦

其實我入坑係you and i
果陣睇twitch人地直播打機聽到走去google
一聽不得了
睇埋mv 眼淚都標埋

上年其實個時間唔啱...
啱啱就 CB 前先黎香港開 showcase...
咁啱就無新歌唱... 仲要係唱返前年既歌...
所以上年場 showcase 我真係覺得一般...

始終今次係演唱會黎... 點都足料D 既

我13-15脫左kpop坑，
好多歌都跟唔到...應該唔識20%既歌

冷門其實我想聽殘酷童話

好記得you&i 係我唯一一次死守生放送既歌，佢孖辮轉身望鏡個下實係驚為天人

冇啦
第一次唱先咁瘋狂姐

我不嬲都唔鍾意睇娘娘做戲...
佢做戲只係一般...
來來去去都係登大雙眼扮可愛...

上次真係囍帖街搭救

我都係呢幾年脫左
今年年初先入番, 所以modern times同chat shire啲歌都係今年先惡補番

步步驚心兩集就棄左

我淨係聽娘娘 娘娘產量又唔高 跟得相當輕鬆

咁你都見到我

5集止步
利申漂男同李順心都頂得住都睇晒

咁我都有做功課先去，但小左個份熱血
聽you and I Friday Hey Good Day Rain Drop等等10-12既歌 熱血到我流哂淚

對唔住娘娘 Producer我鐘意睇另一pair多d

訓唔著

的確果期係歌係最high
係一份回憶, 回想番初初入坑果時既感動

波已射 點訓呀

我想問iu自彈自唱果兩首歌的歌名係咩？

我呢大半個月大部分時間都係聽娘娘啲歌

Bad day + Mia?

我都係 仲好high 唔想今日就咁完
李知恩世界級呀

我係Nagging果陣入坑既
果陣一入真係一發不可收拾
仲要撞正之後就Good Day

無乜幾可呢度一晚推咗十幾版....

係 仲多謝緊

可惜既係冇zeze同23

射條撚

訓唔著呀

個人最鍾意bad day
但今次唱完全場靜哂直去第二首 好似怪怪地
唔係幾記得上年唱完係咪一樣

wallpaper

我11年尾睇dream high睇suzy先識
之後迷上左

我都估唔到會有呢首
dream high係少數有睇嘅劇

打返少少感想
今次俾主辦9.5分，對陳奐仁唔反感，怪既係兩個人冇交流 ,我意應該係主辦要求，唔覺得IU會識陳奐仁先
好奇IU覺得我地唔多識佢啲歌
如果uaena巴打下次唔搞就要去首站

但係又有red queen

你講邊 cindy 姐版 23?
cindy 姐版真係可一不可再啦...

Someday好有回憶

補
IU唱到聲沙真係感動既
好采大家起第三part後都大聲左

我係20歲的春天既後期(應該唔多人係呢段時間 )
好後悔遲左識iu 但真係一發不可收拾
果時晚晚上網係咁睇iu 既野睇到唔肯訓

巴打你係咪有玩爐石果位 ？定係我認錯

去首站做乜
買飛靠自己 分分鐘仲正過某站
我就是成功例子

Thx 巴打！

yes

汁到唔願訓教但聽日要上韓文堂

No.我高登唔係呢個名

今次觀眾有樣野算好，唔記得邊首歌唱完但仲有音樂，觀眾都好安靜等，冇大叫

學u巴話齋...有好多路人飯去聽
佢地唔識唔出奇
不過今晚娘娘啲歌都好大路啦
頂龍可能唔識red queen , 你的意義 果兩三首

唔敢叫
怕醜

本身我都好開心有唱mia 但我麻麻地呢個自彈自唱版本 之前youtube聽過日本某場既version翻唔到轉頭 我都會投聖誕歌 聽完好似有人幫我慶祝緊聖誕咁幾有氣氛

其實初初聽到唱番囍帖街, 開心之餘有少少失落, 因為以為會有新廣東話cover. 點知之後真係有 果下真係感動到想喊 娘娘又一次為左我地練廣東歌

IU本身實力才華已經超強, 仲要超有誠意同埋好勤力 一個咁完美既歌手真係抵紅

有冇人知聽日佢邊班機走?

有無出左廣東歌D飯拍既聲係收得清?

想重溫

係我屋企未走住

this?

嚴禁FF 否則會比一眾巴打會圍毆至死

其實個主辦搵我嗰陣我都有諗過唔搞...
不過見到 post 有好多巴絲打問有冇得團飛...
所以跟住又心軟咗搞呢次...

老老實實... 主辦搵得我都係想我幫佢地散飛啫...
唔好懶係好聽咁講到為咗俾我地優先訂飛先搵我囉...

上年 showcase D位都無咁差... 今年真係
佢地今次俾埋D 咁既雞肋位我... 你叫我點對得住跟我買飛班巴打...

其實稍為前返少少我都仲可以接受...
但係今次咁後先俾位我真係接受唔到...

講真嗰句... 我寧願你地去買牛都好過跟飯站訂飛...

u 巴團即係section幾

我同你諗既相反
Btw 你的意義同boo真係大合唱神曲

HEY 都係

其實娘娘要記D 廣東話音真係好難...
中文字唔同韓文字... 見到都未必識得讀...
所以娘娘都係將中文字轉晒做韓文音去死記...
真係少D 心機都記唔到成首歌...

坐埋一齊先有得大膽狂嗌既，有心都係靠前排努力

我都係同fd坐先夠膽嗌,再加上我右手邊有2位巴打(好似係

潛水咁耐去背歌詞架

S7 尾三行再包晒一區 S17

冇追post唔知你地搞應援啲野。

覺得支棒長左啲，難聽啲講幾核突

係香港要人團結一致係好困難既事，舉到手幅影大合照算係咁。

粒燈仔唔識用（我諗係答問題個到綁係手到，聽到工作人員係個段時間叫人熄長棒換燈仔）

條片唔差既，iu身經百戰要佢喊難啲

1-2part冇氣氛，因為好多人都唔識啲歌？我都有一兩首定更多。

個嘉賓出黎唱歌賣廣告，大家有種心態iu快啲出返黎，然後舞曲加乘炒返起個場

岩岩hea追post 劃位 團票我冇留意，u巴好似好勵害

我小薯知既係係好多內部票位都空左...個班人好似殭屍咁冇反應，除左呢樣野都唔差。

整體上個安排比80分，始終我都係6年音飯唔係uaena，合埋眼流住淚咁聽歌就滿足。

最可惜唔係唱呢個version

我都叫識幾句韓文, 仲要loop 左IU d 歌幾年先叫勉強唱到7,8成.
娘娘完全唔識廣東話, 隻歌本身又冇聽過, 都可以唱得咁好
IU呢個坑我諗我真係永遠都脫離唔到

早d講包區麻 s17就唔洗怕羞叫得狂d

我記得上次有頭幾行既飛架喎

同問

你啱我記錯

之前好似有D/G 好似係

其實係咪香港所有主辦都咁仆街？

u巴，先多謝你幫我地訂飛，等我有機會可以親身入場睇到娘娘，有啲位真係感動到眼濕濕，
不過老實講，我對今次D位真係極度失望，唔係前排都唔緊要，我都明最前最中間一定係VIP,但我座位係J87,即係左邊最側邊的位，隔離就係欄杆，基本上我個位連個台都望唔晒，我唔介意俾最貴飛錢，但主辦單位都唔好派D咁既飛俾我地，後少少但正中D，起碼都叫做睇到娘娘正面，我成場都唔知有無十份一時間望到娘娘正面......

我地無搞應援啦...
今年我淨係團飛... 唔想搞咁多嘢...
應援燈有平有貴... 我都話我上年一支應援燈既成本已經可以買到十幾支膠劍返黎...
某站團飛老屈咗咁多應援.. 係未應該要買返支好少少既應援燈呀...

呢場真係其中一個最正到癲既live, 完全係美貌與實力既表現. 最痴線成團弦樂隊係後面 唱live夾流行band已經難, 夾管弦樂團係仲難.

有冇懶人包

深夜update ig,海傍來既

娘娘po相！

尋日影

娘娘都仲未訓… 咁夜仲 up IG

早知叫朋友買多支波拍啦

娘娘真係鐘意香港

本來熄左燈訓覺
娘娘一放相我又訓唔到啦

娘娘原來真心鐘意
本來以為佢都係講下啲門面說話

上年係由 E 行開始...
今年後咗好多啦...
佢地 I 先俾我... 仲要係得三個位咁撚多囉...
真心多撚謝晒

大家都入深坑了

娘娘都未訓
兵仔都唔敢訓啦

娘娘既caption 係"love HK" 嗚呀好感動

娘娘其實係咪去左食宵夜

正呀

張相應該琴晚影, 後面仲有天星小輪行緊
不過食緊宵夜都應該係冇錯 通常完show 成隊crew 都會去食番餐

多謝U巴搞團飛既事先

上年showcase真係好正個位

今年雖然個位真係 但算啦呢D唔係控制到既事

入到場聽下歌已經好開心

最後娘娘好唔捨得咁走返出黎真係

明明我做兵仔已經嗌哂안녕打定輸數

係咁派軍糧夠我食一年

再次感謝U巴

娘娘話鐘意我地呀 呢份糧大到痴線

講「我好鐘你地」同「我唱得好唔好聽啊」既次數有得揮

娘娘講得出就做得到

已經準備好下次 不過我實忍唔到飛去韓國睇

訓唔到, 準備坐多陣直接換衫去番工

囍帖街點都係咁屈機

兩米 oppa 都一齊 up IG

連兩米oppa都咁high

仲未瞓到 平伏唔到心情 IU
一陣9點仲要final

咁睇都好爆喎 !

唔知坐左幾多人呢

呢兩句真係會冧死班飯...

多謝都講得好正

話時話應援段片算唔算係追數？
追娘娘快d唱番我的驕傲
我知係國語版但唔知乜名

娘娘終於都識得分"多謝"同"唔該"既分別啦...

揮著翅膀的女孩

話唔定睇完 今次返去苦練 下次唱完整版

反而想睇返最尾娘娘段片

睇佢好努力咁講廣東話好搞笑

十個有九個韓星黎到都係講蝗話

上年唱咗喜帖街唔係當找咗數咩？

所以先顯得廣東話係全世界最難學嘅語言

咪臭係，得娘娘咁有香港心

喉嚨好痛，好餓

返咗屋企到而家涼都仲未沖...
沖埋都係時候訓啦...

我都係

訓唔著..
聽朝7點幾起身考final

希望過兩日有iu tv睇喇

未必有咁快, 但會有既

吃貨 tv

果陣好似friday未出同趕收場先清唱少少啫
個人認為首歌未出街係主因

咁咪最多我記錯
咁大反應

有冇人打算送機？

fg仔要返星期六無得送

好感動 即刻買娘娘個Season's Greeting

巴打我放工就去入數

邊度有得買

係fb search IUaena house

娘娘飛幾點

睇完今次con
我覺得主辦都做得唔錯
"首站"送比iu既片都整得幾好
係支棒真係好流

iu quiz最後有得揀歌仔可以聽到少唱既歌幾好概念
雖然唔係好明點解揀呢首

嘉賓個到......
我寧願要mc派人咁高既poster好過聽蝗語歌囉

尋晚真係超正 好多謝u 巴幫手團飛
令我有幸聽到live good day 3連音
因為上年黎都冇唱 諗住娘娘都唔再唱
唱上去果下真係感動到流淚
不過隔離個兩位成場都冇反應可能怕醜
我就嗌到傻哂
因為真係好撚正呀

上年U巴打對台佢地支棒先用好左小小

今年冇人搞佢又用返d 淘寶6毫子貨
今年既應援物資我覺係最差既一年
連應援紙都唔印 你估個個背到咩

得段片見得下人

咁red shoes都叫做主打
唱呢首都冇問題既，不過我真心想聽另外幾首多啲

agger搵返上年個mc玩下iu quiz d遊戲/派下poster效果會好過搵嘉賓

其實我都係咁既意思
印象中1同2電視live咁耐以黎都係唱過一至兩次

韓星都好d
不過應該無咩人黎做
佢就......

咁唔怪得你燥

1664來留名

唔要mc 唔要game

今次呢個正宗concert rundown黎 嘉賓係必有環節， 只係個人選太出乎意料

翻譯都ok, mc就唔好喇

佢近期出名就係100毛扮金正恩

做字幕翻譯果個應該都幾chur
每講一句即譯一句，我見佢用拼音
我見有啲都譯唔切，不過都大致get到咩意思

下次可以試下亞博搞
但娘娘算係咁，連續3年都黎香港，基本上冇一個韓星做過同類既野

突然諗到樣野
如果嘉賓可以搵到臉紅的思春期應該幾正

其實嘉賓今次都算係咁 雖然係宣傳自己新碟 但係都叫做有幫手叫做炒熱個氣氛 所以娘娘先話頭兩part都好靜 要去到part 3先feel到我地嘅真心 唯一敗筆真係同嘉賓零交流

1480個區域勁大
老實講真係幾過份，唔係話比唔起錢，而係個價錢唔應該係呢個位

其實都好多互動
唔計娘娘係咁講廣東話問我地意思意見
encore環節有quiz fan cam玩
娘娘應觀眾要求唱心
再有大家自發性唱番娘娘出黎
真係好窩心
其實encore之後係有啲想走但係唔捨得
記得娘娘唔知邊次concert講過話大家完左show唔好留低 快啲返屋企 唔係會擔心定咩

不過1480有娘娘自己嘅band同dancer都叫扺
係劃位衰
跟本s1同s7嘅視覺都好差

放住1張獨家飯拍先, 影左2千幾張有排先出到大圖,多謝

印象中IU講過佢鐘意做小型音樂會因為同飯親近啲交流多啲，所以最近啲韓場好似都唔係開好大

年年都見到IU 真係好幸福

喜歡你完勝宇宙gem
宇宙gem首喜歡你正係識鳩叫

一起身 就係咁loop 返啲片
好想再睇多次

IU 最大賣點就係抒情
第一次聽 MY OLD STORY果陣，明明聽唔明都 SAD到喊左出黎

上年娘娘encore en左幾多次？
上年無去
但真心娘娘en完又en 真係好驚喜同好感動
開哂燈好多人 以為完佢又走返出黎

en完再en都算
再en第三次我自己都覺得有d無恥

娘娘呢個風格唱出來先有"喜歡你"既feel囉
宇宙級大中華歌手既唱法似係憎鳩我多過喜歡我

其實第一次果個en 唔係一向係劇本encore咩
第2次第3次 我覺得先叫真正encore

all planned

個氣氛由->
如果有交流就應該無得換衫

片都準備好哂，一切盡在計劃之中

好掛住你

quiz都整左一定係plan左啦
第二次en把聲都開始差左

憎鳩我

第2次encore rain drop
佢自己都帶定頭盔話可能唱得唔好

一起身多左十幾頁
星期一考最後一科但係做睇緊飯拍
同埋早知跟大隊買飛啦 氣氛好似好好多

我寧願自慰也不屌牛肺 臭閪

肥仔唱依首 永遠記住依句歌詞

黎香港開小型音樂會主辦表示賺唔到錢…

呢d係韓飯福利黎…

前年個小劇場演唱會又係超正
細細地成個場得四百人…
photo time 時間超長，娘娘仲要係由台上走到落台下觀眾席任影

噚晚 photo time 都比韓場時間短…
韓場班飯係可以送頭飾上台俾娘娘戴黎影相架

緊係賺唔到啦
佢個劃位鳩到咁
1480個範圍大到

小型會唔會全場都1480

有無人有消息知道娘娘幾時走

嗰次韓場小劇場演唱會全場90000won
計埋手續費都係七舊幾港紙…

所以不嬲都話韓場其實係抵睇

香港就...

老實講, 今次1480劃位真係幾亂黎

除左S3 4 5 6 7 13 14 15 16 17之外, 基本上主要係睇moon, 如果紅區其餘S劃做1180會好d, 畢竟睇moon同睇真人係好唔同

但係韓場係咪要入daum cafe先可以買到靚位

絕對認同, 幾時都話娘娘唱功感情高幾班

機票住宿都係錢
咪當俾娘娘來香港旅行

第一次睇concert
第一次現場見老婆 畢生難忘

段片入面
最得意係I am singing in the sssssssssssssssssssky

一開波sitting plan個1480區唔止咁細

官cafe會員係可以唔使俾應援有得優先買飛

不過位就有限，要抽籤抽中先

十二月頭韓場每場都預留咗400個位俾官cafe會員

係未公平好多呢？！
有冇靚位都係命運既安排

同埋我睇到一樣野，坐最前正中間個兩個區好似冇咩反應咁，好似係d信用卡贈卷既人

佢依家官cafe有幾多人到

有信用卡贈卷?
早知我又去申請張

娘娘睇個時嘅反應先搞笑
btw有無人有拍低?

呢個就係贊助商之類仆街既地方
往往入場班友未必係飯搞到人地覺得冇氣氛
好心就預留番後dd

好心頭兩個區留比班飯la

唔係唔想要贊助 但唔等於贊助應該獲得最佳位置

而家官 cafe 人數 190,259

娘娘個 cafe 係女團 cafe 人數排第二架

FF下就好啦… 呢d事係無可能喺香港發生

香港第一究竟知唔知“獨家”呢兩個字點解

應該係uaena>贊助>路人飯 咁排個效果會好好多

一人女團呢個詞就係因為IU而出現

睇真人差好多

由得佢地7落去啦…
人地中文水平低無辦法

坐s14生得矮用iphone6s
表示眼同mon差好遠
自己隻眼解像度高好多

韓場就會咁安排… 靚位係留俾真心飯

都算幾開心，我都係認到少少單字，辛苦曬IU, 最尾都 聽到佢攰啦

香港都無uaena cafe咁樣既野

如果IU將來結婚，希望佢唔好退出歌壇la

終於搵到個isp email 過到黎

尋晚睇完好唔捨得， 腦入面只係IU 既笑容同歌

完場實攰到仆街
唔要求太多啦
等下次黎再開心過

我成晚都回味緊, 今朝一醒都係一路回憶緊尋晚

依家好失落

依家仲回味緊

聽過現場真係返唔到轉頭 同睇moon差好遠

想成日見

娘娘

lee個回憶夠我回味番一兩個月啦已經
btw睇番上年皇室堡個活動，
好似仲有兩日就夠一年啦

U巴要撐住搞團飛，起碼叫做有一班潛水飯坐埋叫都好過自己買散晒仲怕羞啦。炒熱個場有你有我唔洗獨家

計番係咪近3年係香港蒲頭4次？
娘娘其實係韓國都好少上水香港飯都算係有韓飯級待遇

仲有次影雜誌相

仲記得上年黎左幾次香港
飛返去又飛返黎,仲要好似中間只係隔左唔係好耐

係有幾次無啦啦靜靜雞貢過黎唔記得左為乜

正解

我同你同區 好清楚睇哂個台

多情自古空餘恨

2016過得好快

新年過黎嗎

S4 表示 我拎單反 係反光鏡睇仲清楚過睇moon or 睇真人+1

演唱會後失落症會維持幾耐

維持到下一次消息前

想死了

巴打你D相好正呀...張張都WALLPAPER

琴晚坐S17 M82...旁邊D人唔識...臨開場先到又認唔到D識既巴打係邊...成晚一個人好安靜咁聽歌冇HIGH到...不過後面D巴打跟住唱個下真係好想一齊唱...不如下次開個WTAPPS大家講下咩位置 嗚呀我連U巴坐邊都睇唔到

BTW琴晚女神唱完三段高音就CHUR爆左自己...心疼之餘又慶幸仲有機會聽佢LIVE三段...呢鋪真係今生無悔 仲有邊個歌手會CHUR爆自己去滿足飯們

但係我真係唔想你地用咁既價錢坐埋 d 咁既位

擺到明係想用班飯散呢d 雞肋位

無得見iu無人生意義

老老豆豆 唔好再唱三段喇

睇到佢好盡力滿足D飯, 聽到佢唱到喉嚨都沙埋有D心疼

下次佢開聲問既話反映左先
唔肯的話no deal
大家再努力撳位好嘛

呢個真...一爆完即刻沙左...要用力先穩定到...又要養返2個星期先再唱得

女神:我係真心架...真心中意香港既飯呀

唔洗講都感受到佢琴晚有幾開心

人生有幸聽到一次已經足夠了, 聽到我好心疼

唱完三段高音娘娘仲送左個飛吻俾我地

多謝, 汁好我會keep住up上黎

一首leon全部人識唱

有冇巴打搵到琴晚GOOD DAY條片...想SHARE出去俾其他人知IU既實力同成名作

其實我琴晚有D想大叫"加加加加加加加加"

S36表示…唔敢叫

有幾條

呢條4k

talk+Good Day

個BASS真係好狠勁...雖然好過九展個個拆屋聲...但錄得靚真係有難度

呢段ok

佢唱得好聽一回事
我心都痛鳩埋又係一回事

痛到依家

係得呢首最多人識
gagagagagagagaga

人生聽過一次三段就滿足

原來女神係12月4號韓場已經爆過一次三段...今個月既quota已經用完

係

想聽同唔想聽之間存在一種說不出既矛盾

皇室堡個次係大劉俾錢...真係好西利...但應該幾好搵...
個次係上北京之前去一去香港做開幕

其實之前醫生已經叫佢唔好唱三段...好似係

又要拜家明大神

一個歌手養聲好重要
eason係一個好例子

休養下啦

leon真係神作

期待左好耐

黑色墨鏡

咁快推左一半

新貼留個名
琴晚真係好感動
聽到三段高音
不過希望下次娘娘唔好再唱啦
佢把聲琴日唱到拆晒 聽到都心痛
然後 我坐S3諗住坐前啲會多啲人嗌應援
然後我發現……我附近得我自己一個嗌
最後坐我前面pair情侶仲要同我講辛苦晒

其實好想大聲講我首首都識唱

我首首都跟住唱
然後隔離個個坐定定咁睇
搞到我成個痴線咁

有冇人可以list 哂尋晚歌list?

我應該係唔識dream high it's 同聖誕歌

我都有唱
唔理旁人啦
要帶動氣氛

上面有list

好灰呀 附近一個嗌應援既人都無
但我又覺得 佢難得黎 點都要嗌下

跟住唱

山頂位好多都有嗌

厲害, 我附近又係得我後面個女飯嗌, 個女飯仲要識聽韓文幾佩服佢

靠u巴團飛坐埋會仲大膽唱

list

你坐S幾

掉左張飛, 印象中好似s14(中間偏右)

非常好

我S3 仲以為可以相認

巴打我坐你後面幾排 s14u 38

正中間右一個section

我前面果班好冷靜, 螢光棒都無舉, 搞到我一個人舉都有D尷尬

Thanks so much!

走了

你班痴線佬半日都無推左半個post

天啊!好想再見多娘娘一面啊

雖然好自私，但希望娘娘唔好唱3段高音live

唔想做人了

三段式爆PO

實會有下次 放心
娘娘唔會講大話

後遺症要維持幾耐

睇住youtube先啦大家

維持到下次演唱會

過多幾日個個又深潛架啦

報告 iu已離境

崩潰了

其實團飛呢樣嘢係好矛盾…

我想大家坐埋一齊開心睇 con

但係垃圾主辦又唔會俾d好少少既位我…

下次再搞唔搞… 到時再算啦

係好矛盾，自己禁會有機會有靚位，但係團飛唔洗搶又會好氣氛d，兩難式來既

開頭幾驚唔識唱

辛苦晒巴打
你影d 相真係好正

娘娘每次黎都咁有誠意 咁多驚喜 睇黎之後會多唔少飯

我身邊一個鐘意娘娘既朋友都冇

有幾個

我都係得2.3個 身邊無咩fd有留意k-pop

我冇

有冇見到娘娘係咪換左耳機?

好想再有機會見到IU

我啲同學 朋友全部都識
但冇一個特別鐘意
有幾個都會聽下主打

我果班朋友會想睇泰妍多過娘娘

深潛

我尋晚都咁同個fd 講

真係唔知粒燈幾時開

係.一開show就見到 如果我無睇錯佢個隻係846黑色

對太妍一般
始終IU最高
IU大發

講開三段 其實最慘既位係呢首歌通常都要留到最後先唱 但前面d歌已經用哂d氣 如果早d就唱會唔會無咁辛苦 例如比肥仔出黎之前唱

短髮控加一

三段高音真係聽過一次就此生無憾
一次，一次就夠

牛華有送花籃黎
有冇人見到起邊到

還望iu係台場真係唔好再唱三段高音
自己都係唱歌嘅就知咁chur法對個人有幾傷

有咩爽得過聽一次bb既live

當然係二三四五次

人係自私的

d banner果堆野放哂o係5樓 但係我地o係4 樓入場
呢樣野唔記得屌某站

利申好撚早到左場鼠左上5樓見到比保安捉番落4 樓

台灣仔

原來台場係新北市

其中一個！

新北市新莊體育館 / 新北市新莊區中華路一段75號

入場嗰陣乜都唔見有……
要走嗰陣先見到花牌同埋d 易拉架

第一次去韓國,聽到nagging,即時search先識IU,第一首好努力學韓文點唱，咬字最岩音的一首！！男女part都背熟！！

坐你附近

我都唔明點解唔一早放o係佢counter附近

殼面平架wo
甩色215咋？

似846，等大圖再確認

本身娘娘都用開535 點會無啦啦用215 d雞野

話時話，點解尋晚冇人一齊企起身睇

比人屌呀

最後排個d企曬係到

我見佢果隻個型有d似shure，但睇唔到logi

巴打你都識講
最後排既後面冇人嘛

我就是例子

原來係你

又放下獨家飯拍先, 射我啦

我上兩年都有張 遲下放

Concert 嘅時間過得特別快
幾時先可以再見

睇返the shower又除耳機大合唱又摸住喉嚨唱，

好心痛
為左比我地聽三段高音

我薯仔一名 , 要拜就拜觀音娘娘啦

有娘娘快拜

香港最代表嘅野食冇得帶返韓國
但IU就唔好食啦

好食果d梗係自己食晒啦

조금만 꼭 참고 날 기다려줘

三寶，魚蛋，牛離，蛇羹果啲

*牛雜

俾娘娘發現到添

乜佢地識架咩

唔見有咩花籃相

我知道佢有送黎
但完全聯想唔到佢地係識

原來dancer們仲未走，仲去咗海港城行街

如果IU都可以唔走住就好

會唔會係而家先post返

好靚呀

仙氣

好靚

偷左黎做wp

好靚呀!

係娘娘由韓國拎嚟嘅雪

估唔到係100毛第一個POST

巴打可以開心 share 你D 相去我個 page 度嘛？

巴打可唔可以貼去100毛post吸飯？

下... 唔好呀嘛...
呢個咁既乜9毛反韓架喎...

有射自然香 唔好搞咁多啦

劉華識IU嫁咩

梗係可以啦, But 係咩page, FB?

IU鍾意睇黎明套甜蜜蜜添
劉華應該知IU,但唔會認識卦

我個 IU fanpage 之嘛

我諗係前年 MAMA...
劉華可能果陣同娘娘打過招呼識掛...

痴線靚到
收下了多謝巴打

有冇巴打會睇台灣

心郁郁

低調同深潛絕對係娘娘同 uaena嘅特點

香港呢場太難超越，況且台場前面係企位

我覺得企位有feel d

如果企位係路人粉就

我想

有無巴打有影到娘娘最後個心心

From

無對焦到

Ka Ming 巴打D飯拍
拎左張黎張wallpaper

發覺呢度都有好多飯拍大神...

企位先正

汁好曬會放上去share

家明

張張都好神

娘娘photo time

不過港場 photo time 時間好短...

喜歡你youtube個view急升
晏就仲係2千幾
而家1萬6

多謝各巴打sahre

似係se215

一定唔會下話 佢本身都用緊535

有排你揀

有無巴打俾少少意見點汁相

新手飯拍
Flickr:

唔知今年有冇好似呢張咁可以做手機wallpaper呢

前面有大神 post 過... 追 post 搵下啦

有無人有leon飯拍

我都有影打直喎

有冇娘娘背影相 我知係好奇怪

click 入條 link 睇睇下娘娘
突然見到兩張陳奐人

已經有3個飯拍，太高質了

陳奐人唱歌都幾好聽呀

佢唱歌真係掂嘅，我都有跟住佢叫，不過大部份人唔by佢啫

發覺大家D飯拍比得上韓站啦

佢都算係搞起個氣氛

機場相得咁多

發覺娘娘啱啱出場頭幾首歌應該好凍

冇理由倒退番由高檔落去

要多幾張近既先睇到

究竟邊度先有last fantasy limited edition
想買好耐 覺得果陣既iu最正

新假期FB 出左IU 唱喜歡你既POST, 大家得閒上去LIKE & SHARE 幫手傳下教

...個價真係火箭咁...

Link

同求

痴左線 之前睇好似仲有中古品

廣東話係界世上最難學

喜歡你

24萬 yen??
條友係未打多咗個位呀
之前 eBay 望過全新都好似係兩舊美金之喎

都係嗰句啦，只要齊晒娘娘四寶，上樓不是夢

我差一寶，買唔到了，仲有隻黑膠...上樓重點

100毛都有 幾時都話IU 係清泉黎

早知嗰陣時大手入黑膠啦

我都想要黑膠

Real plus呢隻無了

啊 !!!

小肥U呀

琴日著藍色衫 到底係CINDY定IU黎

話說嗰陣時因為 miss Suzy 而睇 DH
但最後竟然入咗娘娘呢個深淵

記唔記得係Good day先定DH先 定係同時間
我記得係3段爆+小肥U Combo先中毒

好易分，睇下有冇西面
有西面嗰個就係 Cindy 姐

我都係
然後再搵返英雄豪傑睇, 跟住就不能自拔

GD 係10年12月，跟住11年年頭就 DH
好似你咁講 combo 黎

有幾集冇西面到

我屌

個面Post左IU 呢邊post錯女朋友

sor 我潛水 '

垃圾連登冇預覽

屌 中bug 唉 , 今次post岩未?

唉 , 都係唔好花心 , 我走算 ,

IU在心中

純粹入嚟恥笑

發生咩事無追post

心諗 點解係乳豬黎既

唔好再推 , 集中討論IU

好想死

其實冇乜野, 呢邊好多花心飯, 間中都無啦啦變左第二團既POST咁
不過貼埋圖巴打都算係第一人

無野講潛水先兆啫

IU POST 黎講呢幾日真係推得好犀利, 都差不多係時候跟娘娘一齊潛番排

屌.......唔掂，我都要由女友post過黎IU post恥笑懵佬
咁都可以調轉.....

無 preview 的確係好易出事...

娘娘唔 CB 唔黎香港開 con 既話其實無乜野好講...

其他團唔cb都仲會出show, 或者間中派個團員上下節目, 至少都update 下ig
IU潛起上黎真係冇哂影, 要係其他人個ig 到刮佢

仲有台灣場撐多排

你唔好要求D 退咗休唔使做既人做咁多嘢啦...

想搵首iu既歌，演唱會有唱既
歌詞記得係有 Sunday Monday 咁既
唔係Friday

Every end of the day

唔係。係every sweet day

自膠左

有唱咩

定係韓場

又放下相先, 我影左打橫, 自己cut啦

有，every end of the day喎

我都記得有，但個歌list冇

巴打們用咩機咩鏡？
影得好靚

every end of the day 係其中一首最鐘意既歌

我入門機炸D7200+小小黑, 娘娘又望我鏡啦

轉左水印好正

巴打好波

好唔好聽？

有

巴打影d相好高質

+1，演唱會之前有巴打問
最想聽邊三首
every end of the day係我其中一首

呢首歌同shoes 仲有secret斬好有鼓勵性
做野做到攰可以用黎回血

已經貴過我好多

手機wallpaper都係用every end of the day個封面

果隻碟影啲相全部都好靚
靚人靚景

其實我買碟都有好多靚相 但係唔知點入落電腦
有係開心share

焦距唔夠遠，位置又唔算好

我都唔係好你好多炸, 平地好多人頭要避, 唔似台灣咁斜位

無關係架wo

得一張望鏡頭，Photo time 心心有望鏡頭，但迷曬焦

你意思係將啲相放入電腦…?

係想知有無方法啫
用scanner好似好易整爛

Download 人地scan左果d

又望下鏡先

其實如果IU有冇可能係香港文化中心搞Concert

主辦表示會蝕錢喎，坐得都唔夠多人

你又話無留意 dancer ?

影咗幾多先？

但環境正好多

排唔到期，賣飛回唔到本，好處係無黃牛

轉手機wallpaper先 仲用緊舊年1月Calendar果張

用緊呢張

黑蚊蚊

佢本人like左巴打ig張相

咁岩睇ig見到

觀音娘娘, 請受小弟一拜

comment講咩

依段片係U巴個水印 比人偷左

都話咗個 dancer 正架啦！
下次影多d

落咗水印有得佢啦
首歌仲要係得半首停鬼咗

連dancer都影埋係咩玩法
btw,巴打真係影左好多相咁
我就影得好少咋

娘娘係港場三段高音去得仲盡過韓場

娘娘現身唔可以唔拜

上年 showcase 已經留意呢個短髮 dancer...

我後尾都發現漏左，不過唔記得次序，所以冇update

話說係咪曾經有人貼過佢地ig?好想要

前幾版有，想 follow 就搵下先啦

大家之前幾頁講個隻成萬銀嘅碟，我見G媽有得賣 160000won（HKD 1062.07）

btw想問下iu個四寶係d咩？

with link

我諗條友打錯價啦...

娘娘四寶...
Real Special, LF Special, 土豪金磗, 花書籤黑膠...

有無巴打有BAD DAY條片 好想睇多次

我無花書黑膠同real special

之前上網買LF $800HKD

原來有個 IU Persian Fanclub 既 IG 都 tap 咗你一張相

見到八成新700幾蚊

終於開到ac
果邊啲人無哂
現場聽到mia真係興奮到呢家
最中意呢首

台灣果啲page都有報喜歡你
娘娘啊

估唔到女神唱A Pierrot smiles at Us
我好鍾意呢首的意思同節奏
不過台下好似反應唔大咁

800HKD 全新

不嬲都覺得花書籤隻碟入面D 翻唱歌好正...
不過唔係韓國人既話應該無乜人會識...

今年親媽站冇出月曆？

娘娘今年深潛唔夠飯拍... 所以今年親媽無月曆...

Agger

請問巴打ig 係？

IU 其中一個最犀利既地方就係翻唱, 可以用自己既風格重新演繹到好似原唱咁

追下 post 啦... 前面有講過架...

Sry 我再搵下先

搵到了 like埋巴打ig

為老婆自豪

見唔到娘娘嘅第2日
感覺好似失戀咁

生不如死

嗌大聲大 嗌大聲D呀

我唱得....好唔好呀

唔知點解覺得iu一年比一年瘦

飯拍大神巴打有冇Flickr
因為啱啱學影相，想睇多啲，學多啲
不如交換Follow下Flickr啦

當年李順心果排應該係最多肉地

睇完concert真係零舍心掛掛
前日睇完iu係咁，今日睇完啊粉又係咁

前日坐我右手邊位巴打同我讀話似返初出道
但佢嗰日化淡妝真心尾機
利申，j73，求相認

아이유 돌아와

冇flickr, 遲啲會開, 我汁完啲相都會放係twitter, @davidss309

長腿

後遺症

我靚唔靚

多謝
超得意

多 謝

咁多位巴打去台場啦

拍劇重咗 8 kg 喎... 更係有肉地啦...

原來係你坐我後面...

好有去台場既沖動

真係差好遠

有無圖or link

本來我都會去台場, 飛都買左, 但係返到公司先話7號要返工, 飛已退, delaynomore

慘

我第一次聽有四寶呢個terms
我有其中兩個，至於另外果兩個…咩係土豪金磚?
果段時間脫左kpop坑
得之後買番普通版

有得退飛咁好 起碼拎番d錢先

一樣差real special 同 黑膠

我右邊果個唔係real special咩
一大盒架喎

再次泛起心裡無數的思念

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人

願再可 輕撫你 那可愛面容

挽手說夢話 像昨天 你共我

係呀知左之後即刻退左, 點解要返呀呀呀

皇天擊殺個老細

娘娘四寶呢個 term 係我 9 up 出黎啫...

Morden Times Epilogue
土豪金磗係呢隻

台場無咗你D "獨家" 飯拍...

小弟沒IU REAL

我仲掙扎緊隻last fantasy 好吸引
利申窮學生一名

我就差real個隻
上面amazon廿五萬日圓 啫係幾多

real limited上到25萬yen?
有齊四隻係咪可以上到樓了

去gmarket睇啦 樓上都有講幾錢

係呀
可以再坐出一個位就正

喺 原本se535 special edition
依家唔太肯定

請問Last Fantasy Special 可以賣到幾錢

巴打想放?

true

認真 bb而家臉隔離髮尾曲出黎個角度真係完美

最佳李順心套野悶到仆，我都睇左2x集
諗返起為左IU都去到好盡下

唔係呀, 我覺得套野幾好睇

巴打有無1080p source dl

記得IU呀媽係演員 細個拋棄左佢
然後IU做左練習生 搵返佢老母
C9戲，真係好悶下

巴打你個名

最慘李純信係要去到最尾十幾集先好睇 #

唔係掛
廿幾集啲劇情已經畫到出腸，冇咩伏線，同tbb一樣
睇唔睇返好

咁唔睇返都唔會有咩損失既
娘娘都係去唱返歌吧啦⋯ 唔好再拍劇啦

唔建議睇
如果你未睇dream high同producer既話睇呢2套會好d

純信好過步步驚心
唔鐘意愛情古裝劇 太離地

好想買番黎完左個心願

娘娘兵仔呢兩套緊係睇哂啦
睇係驚哂時間姐，近排冇時間得閒到煲c9劇

步步驚心都未睇，抽時間睇返先得...
離開左IU都有一段日子，演唱會又令我著迷返

我都係 本身有個playlist係擺晒iu同另一個日本歌手既歌
換左電話之後得番日本果個有砌playlist
利申 完con後第2日已開番

係呢一兩日睇完 con 先愛回家啫...
過多幾日又潛返水架啦...

咁娘娘要潛我都冇計 快d cb!

娘娘你係邊

就快又推爆一個post

開定個新 post 先...
留名既留名... 不過吹埋呢兩版先過去啦...

[Uaena] IU 討論區 (3) - 喜歡你...

CB 但係唔打歌繼續潛

睇緊肥u

Iu喺女主角嘅話
無男演員襯得起佢
尤其嗰套步步驚心麗

我都係 由Producer開始離開左
Concert既後遺症遠比Showcase深, 幾晚都溫唔到書

好似幾年前已經用過, 不過都係認唔出咩耳機

……

青如

好掛住IU BB啊！！！！！
幾時CB啊！！！！

等下啦

CB真係隨心既

最快都完左1月台灣演唱會先la

台灣場又要娘娘辛苦多次

IU唱功真係好屈

嗌大聲啲呀
我靚唔靚

有聲

娘娘今次真係講多好多句廣東歌

最記得佢講~想成日見...(仲要眼濕濕

呢樣真
我中間脫kpop坑果兩年真係乜都冇掂過
到今年開始入番坑，開始追番娘娘呢段時間啲歌，到而家睇完concert完全搵番以前入娘娘坑果種感覺

想成日見！

我聽新歌依然冇咩feel，可能冇追cb係差啲⋯⋯

唔開心無動力要聽shoes啦

娘娘CB 咗等如無CB... 上次CB 都無打歌...

年尾歌遙祭果一場算唔算

呢場 live 珍貴囉... 唯一一次放送...

前兩日一次過聽咁多首真係

冇追cb係會有啲分別，但有啲side track越聽越正

呢首side track

咁演唱會呢樣嘢娘娘真係落足心機既...
上次唔打歌個原因都係因為要準備演唱會之嘛...

其實最近果次CB d風格同以前係有d唔同, 依家係行音樂家路線

所以你覺得唔同以前既感覺係正常